[藍店之最]太興想靠亞參雞飯一個屈尾十絕地番身

擴展中既新品牌. 唔小心食過一次豬手飯 後尾先知
野食係正常, 不過唔會再幫襯 大家小心中招

習慣左每食一餐都check check

果陣搵唔到

其實開係商場既八成都係藍
如果係街鋪,search下個名,集團式八成都係藍
再睇埋裝修,d格局似足新式茶記裝修既話八成都係藍
基本上靠呢三點已經避左一大部份

清做得好

Push

黃圈app真係好緊要

push this

PINNED!~

街舖

推